其實余詠珊都幾撚把炮

短期內清走晒林峰 吳卓義呢排青黃不接既瘀血
（接唔到撈家 牙旺個啲班）
力棒又靚仔又好戲既黃浩信袁偉豪 （下年應該到柏豪 ）

黃浩信袁偉豪勁速做視帝 又好戲又靚仔
之前珍姐棒個班廢柴s4一個都拎唔到

佢老公把炮d

柏豪淨係識用鼻哥窿做戲咋喎

仲有一堆綜藝節目好睇到爆
3日2夜有女睇又唔低俗（限奶令）
美女廚房唔洗講 bob 同張振朗仲搞笑過鄭中基

靚仔過馬國明
唱歌好聽過陳鍵鋒
演技好過吳卓義
潮過林峰

曲到打圈喎

屌你老母 tvb咁垃圾
做唔返以前既水準都唔好話佢有幾把炮啦

以垃圾既程度尼講珊姐都幾勁，可以係幾年內玩殘大台佢都算有本事

同意

佢捧起男神fred先勁

樓主最把炮，每一個回覆都只係得負評

兒登仔盲反

我覺得伍允龍好好戲

又打得又演得又有形

大聲就好戲

成日懷疑珊姐係間謀整沉TVB

而家都算有聲有色